女朋友話我似美斯 代表咩？

球技好？

毒撚

代表你A0

無承擔

對眼無神

又短又快

矮

大鼻
矮
想生完先結婚

溫室長大

代表你矮

代表你扑野有沙維小白助攻

佢話我似牙朗……點睇？

a09

強姦犯

講笑

代表你已經戴綠帽了

代表話你自閉，你無睇話佢自閉傻笑個樣?

帽事既